testskenario: sinyal dengan skenario double click

Dapat dijalankan diprogram apapun seperti netbeans, codeblock, dll.
Pastikan gcc-core, gcc, gdb, make (Bisa Cygwin atau MinGw) terinstal pada komputer.